有咩零售（sales)人工有$25k?

金融，保險唔計

藍精靈

邊有25k 咁高
由send cv 到真係返工分分鐘要等9個月-1年

我有個朋友話做大嘅Luxury Brand, 平均前線sales over 50k/m

做藍精靈要有乜qualification

底薪應該無咩可能

保險，金融

邊有咁誇 卡記, B仔嗰啲爆數就有，但一般要過25K 就唔難嘅

唔需要
得中五畢業都做得
佢睇你個人性格特質 唔睇學歷
人工係海鮮價不過福利好

但你預等待各次面試時間會好長
快就幾個月搞掂 慢就年幾兩年